係唔係除咗華為，以後冇機用唔到微信？

蘋果同Google都係美資公司
咁騰訊咪跌到仆街

屌米

又燈

app store下架啫
可以download apk裝

d廢老點識搞

裝左第一次之後就會自動update

Oneplus

用apk裝
btw 華為就冇CPU出手機

IOS除咗JB仲有乜方法？

諗咗有冇晶片先啦